陳沛然 : 繼續留在醫院及議會

全國人大常委會作出決定，楊岳橋、郭榮鏗等4人即時喪失立法會議員資格。

醫學界立法會議員陳沛然在個人網誌發聲明表示，他感到十分傷感和失望，在新型冠狀病毒疫情大流行下，會繼續留在醫院及議會，堅守崗位，跟同業及市民一起抗疫。

連登仔點睇

留名等睇土共幾時投票踢走醫生同蟲太

醫生留喺度合理喎

人地都冇話過自己係泛民

如果選佢果班醫生支持既咁咪留

人地不嬲唔係泛民.....

佢不嬲都唔係民主派
佢話自己係中間派（騎牆派）

佢要保班醫護就算數啦

功能組別要保護專業，唔同既

但蟲泰你想點

上年見佢追擊醫管局個系統...好出力..

蟲太都唔係飯民

欣賞佢，呢位從來唔係泛民

佢一向都話係中立派

支持醫生
呢D先真係做到野
上年一條友單挑醫管局

佢最多只係同路人
唔係泛民

所以屌蟲太唔算分化

尊重佢意願

熱狗接受招安

做建制狗了

人地都唔係泛民，
我又冇本事做醫學界。

保護熱狗

其實罷工個陣佢有冇講過嘢

泛民功能組別夠有議員啦 又唔見你咁同佢地講 死要人地總辭